身邊最親既人過身真係好辛苦

由入院到過身都差唔多半年

由個時開始個心一直好煩 好頹廢 做咩都提唔起勁

同朋友出街嘻嘻哈哈完 輕鬆返少少

返到屋企又開始頹返

How old is he/she?

如果係自殺嘅話,感覺可能仲難過

我以前老豆過生果陣都係咁 仲要星期一返學統測
果陣一路做份卷一路想喊 成份卷都冇心機做 好低分
同學同老師都知道咩事 但我唔想人擔心 返到學校扮冇野扮開朗
到左小息果陣忍唔住了 喊到傻 D同學走黎安慰我
但唔知點解我喊得仲勁
果陣每日返到屋企 老母就喊得好勁 我唔想自己都喊埋一份要佢擔心
所以壓抑左好耐 只係敢偷偷地係床上面喊但又唔喊出聲
而家就算係老豆死忌都會唸起以前既野
最慘係有D無腦既FD拎你老豆黎講笑 鬧又唔係唔鬧又唔係
聽到D FD無啦啦話屌你老豆 我真係好撚想屌柒佢全家

我果陣係唸 到底老豆想我做一個點樣既人
應該唔會想我因為佢搞到自己唔開心
之後隨住時間先慢慢走出來
樓主加油

7字頭

好方面諗

佢唔係即刻走

有得服侍多佢幾個月

Hug

而家就無咩點喊

不過個人好抑壓

大家加油

人生必經

時間可以沖淡一慘

加油

加油呀樓主

想信我過多幾年你就會淡 除非刻意去回憶得好深入
如果唔係都應該唔會咁抑壓
但如果你話想有速成法
我覺得真係冇 唯一可以幫到少少既
可能係做D自己鐘意做既野
又或者令自己忙D 分散下注意力咁

我明
當時我喺學校收到電話講阿嫲唔得
學校打比老母問係咪可以放我走
打n次都無人聽 訓導唔比我走
最後我去到醫院 阿嫲已經凍晒
跟住我就返學校test 搞掂之後攬住我師兄喊到佢件衫濕晒
d老師無理過我 然後我繼續每日返學講笑周圍玩
半年後先叫真係喊得出之後無事

而家都成日會做自己鍾意既野

打機 做運動 睇戲 打飛機

雖然無以前玩得咁開心 咁投入

不過都幫到唔少

明白
前排呀麻過左身
警察係屋企搞左好耐程序
去到醫院已經係兩個鐘之後既事
拉開個袋個下 好傷心
而家一個人靜靜地諗返起個種凍冰冰嘅感覺
好難受